其實解決問題既方法就係解決提出問題既人外，今日見到仲有一個方法

就係解決製造問題既人

今日有位香港人嘗試左

大家千祈唔好咁做

大家知道啦，咁樣係好暴力，會無哂民意，無左外國支持，左膠又話要割席，又話畫面唔好睇 之類

仲會造成破窗效應

大家都知黎黎去去都係果班人製造問題

第日無哂問題點算

解決提出問題既人，就當睇唔到問題
無哂製造問題既人，問題就唔存在了

好暴力架，唔鼓勵大家向解決製造問題既人著手

Push